其實點解咁抗拒高登仔呢個身份

連登嘅人咪又係高登過去
有如香港人都係大陸過去
只係價值唔同
但本質上都係同一種人
咁遲啲如果香港再分裂
啲人會唔會話自己唔係香港人
係九龍人
其實身份認同呢樣野都好fragile
換個地方換個字頭
就係新品種

連登時代先加入

Joe爸我們回家了

樓豬應該無經歷過高登年代

你講幾時先

以前上高登係唔會俾人知
User 名仲秘密過提款卡password

係仲記得果陣有個同學起左我底 嚇撚到瀨屎

仲有無人識恥笑三寶

我冇上過高登

以前一比人知係高登仔就比人話毒撚

真。

樓豬太年輕

定我太老?

利申中女真絲

叫自己中女，你過30未？

唔俾得人知自己咩名
但又要借d意俾人知自己係高登仔
以前高登個個會考滿分 30cm長 至小米八高

資深高登絲表示驚訝連登仔可以隨便放低 tg

唔小心 add 完相認點算

今日美國人都唔會叫自己做英國人啦

樓豬應該冇考過會考

西哥、牛3、廠長、賭撚啲事跡
仲有文邪碌樓梯

係。不慎相認會柒過關家姐。

good morning missy

紫青爸偉人榜首。

連登仔有冇人唱過活佛 viva 概念碟?

梓樂 我們沒有忘記你

罪與佛？

冇人再教綠豆仔點下火

哇頂，睇字都鳩縮

以前上高登睇啲user name已經笑死
宜家連登啲膠po都無以前高登啲含膠量咁足
以前派膠腸油無無聊聊咁幾抵死

老衲同貧僧已經變咗文學院毒男同真文學院毒男

宜家大把人認自己有連登戶口咁

即刻望一望你個名

你話呢度？定高登？

依到曲到圓 做下假膠都比人屌

仲可以直播真身屌柒 7 婆

感情台資深小狗

以前好多賭撚改圖，萬能key
相反宜家呢邊完全無會員自爆被改

魂 · 初弑

以前同 frd 講嘢要好小心，唔可以爆出口講咗高登潮語。

P牌舊登過來？嗰邊點？水靜鵝飛？

以前上高登唔會想比人知

大把CD-ROM

屌admin屎忽

User name都可以改
你出過po先會有機會被人追蹤到

以前讀 U 有個毒撚喺宿舍上高登㩒咗個J 圖 post 出嚟，俾人唱到畢業

其實過左黎好耐啦

睇開勇者塔

乳細有時頗大

以前高登曾經好紅，早洩因此沖昏頭腦
結果搞成宜家咁
佢好似仲有本書叫高登CEO

仲有冇知小美麗...

扣血

小美麗
唔知佢宜家點

而家連 catgirl 都有 tg sticker

禁忌都拎出嚟講

蕭塞豐乳中

巴打當年J錯人？

[世紀大戰] 到底係搖撚準備定瞄撚準未?

繼兒動母

青少年應否猛鬼

呢個唔錯估唔到都仲有舊登友講下嚿屎

只攻與防

我係負皮

可能高登多痴線佬，以前返工有同事被客屌老母，搞到就嚟打交，客就報完警走咗去，警話事主唔係到唔會落簿（啫係八完就走），後來高登討論區有個用戶唱衰公司，公司就搵人去查，查完返嚟話個客係有前科，患有精神病，住公屋，成日鬧公屋保安而出晒名。

紫青爸同活佛viva都幾後期吓
仲記得啱啱上嗰時啲人開始玩賭撚改圖

啱啱google返小美麗
佢真係典型大陸村姑樣咁

如果高登出現呢個 post，一早俾人屌到上天花板

密集恐懼症慎入
間房個窗外面突然出現巨型蜜蜂竇

睇完癡撚扇笑到肚痛

講癡線佬真係舊登多
講啲嘢變態好撚多

一年一度鞭屍習俗都帶咗過嚟

高登先好玩
啲假膠假得黎又好笑
有啲post仲有得一齊扮膠 撚狗

依家唔洗兩頁就踢爆晒
講野曲多少少都分唔到

以前係現實生活比人知上高登=人生以完
當年上網未發達
當年高登=網絡黑社會
比人擺上去
係一件好撚大鑊既事

兩米黑鬼？

因為以前上高登係恥辱